【海洋公園】邱騰華：港人感情非建基於賺錢與否 研究與周邊地區合作發展

周邊地區=支那大灣區

你班仆街冇人工出 睇你做唔做野

負資產要黎把撚咩

騰雞華有咩資格代表 港人講野

即係科水俾支那啦

咪又係大灣區

海洋公園呢二十年係俾香港人玩咩？

支持執笠

天星碼頭果陣又唔見你地講感情

唔賺錢唔通拎黎擺咩...

請返盛智文咪得
點解要搞咁多野

笠柒左佢

班人冇腦ar ma

佢都未必做 當初咁樣玩嘢 當condom咁

綁呢隻邱狗喺入口踩波
我日日拎五嚿水入場又點話

屌,咁你叫海洋公園咁同銀行講
"港人感情非建基於賺錢與否"
應該唔洗還錢,
唔好問納稅人攞

此post已完